老婆話有100個負評就會同老衲離婚

抵啦

利申：負皮

叫你老婆嫁俾我，我唔介意食二手飯

狗飯黎wo ching

成全你啦老納

我希望你地婚姻幸福

等老衲太可以永遠收服老衲

利申:正評已送出

呃正評